網上行上唔到youtube

有冇人都係咁

我

我都係 成日load唔到 要等一陣先得
係得youtube有問題

淨係youtube上唔到 而加又死緊